有冇人有睇nocturnal animals?

睇完覺得TOM FORD都幾勁
由FASHION跳去做導演拍過2套戲, 2套都廣受好評 (另一套係a single man, colin firth做)
今次呢套係base on小說改編 我冇睇過本書所以評論唔到拍唔拍到小說既味道出黎

純粹以睇戲既角度黎講, 首先呢套戲既選角真係好好
Amy Adams第一次睇佢係睇enchanted, 之後佢拍既戲做D角色都幾多樣化, 今次呢套佢都做得幾好, 一貫水準, 特別係最尾果幕既神情
Jake就十分之合適做呢套戲果個主角, 性格設定同佢比人既形象都好似 優柔寡斷 弱雞, 佢做內心掙扎戲都好好 個人覺得佢每拍一套戲演技都有進步咁
最後aaron johnson真係值得拎best supporting actor, 做痴線佬做得好出色 睇到我有幾幕都驚驚地佢, 真係癲癲地
Michael Shannon就一貫老戲骨啦

除左選角, 成套戲既用色、格調同音樂都好特別, 個人感覺好迎合到套戲既主線 - 男主角寫果本小說既故事線, 好有效咁加重懸疑感
Tom Ford做開fashion可能對於用色真係特別拿手
套戲女主角既衣服顏色同埋個妝都好表達到佢內心既折騰

推介大家可以睇下
我個人就鍾意Amy Adams呢套戲既演出多D, 好過arrival

好正，復仇

女主就係一個臭西

YES主題就係報仇

戲院唔上
Itunes 同google 出咗
好失望

都唔明咁既卡士點解會唔上正場
睇完個餘韻仲係度 演員做得好好

復仇主線無乜驚喜，反而諷剌藝術界既虛偽脆弱果度幾過癮
Carlos: Susan, enjoy the absurdity of our world. It's a lot less painful. Believe me, our world is a lot less painful than the real world.
Michael Shannon呢個神經刀真係好正